仲有4日時間侵到底點出招呢?

彭斯會唔會聽上帝既止意阻止china joe當選
共和黨會有幾多議會一齊挑戰選舉人票結果
依家一邊china job.一邊侵
亦可以肯定唔支持侵果班共和黨然後唔洗再選
選民唔會再支持佢
共和黨會唔會變成細黨?

如果假設彭斯最終話所有搖擺洲既票無效
就會轉由參議會選總統.眾議會選副總統
彭斯侵侵是但好大機會當選

但就會引黎內戰

我聽cctoy講有幾千萬有槍既美國人撐侵侵
唔會就咁算既

如果到時總統係彭斯.副總統係連登契媽咁就好玩
所以彭斯會係最終大佬
一個決定就決定未來美國走向

內戰收科

內戰條毛咩
搵啲環保政策、9up重入世衛
派下錢

班拜登狗就收貨啦

已經確定左至少過百共和黨人會起當日挑機
其他唔支持果堆準備然後唔洗選
美國到左分裂階段

已經到左無得返轉頭地步

鍵戰？

啲左媒一定叫人搞「革命」推翻「獨裁者」

兩邊都係
一邊覺得要保家為國
一邊覺得侵衰過希特拉

On9 post

仲有招

你就on9
依家決定係起彭斯手上
佢有權決定邊堆洲係合法
呢個係美國憲法

呢個眾議員講得好

今次輸.共和黨就冇可能再出現總統
係好撚悲

唔一定

共和黨都有deep state嘅人，跟住嘅大選只會係名存實亡，淪為deep state左手交右手嘅「政黨輪替」小圈子選舉

選民好清楚嫁
你唔支持侵
果班人唔會再選你
當然美國選舉然後都會玩到爛

侵 拜拜

每日出news 出口術 到1月20號宣佈4年後再戰 完

唔會啦
侵都好大機會坐監
玩到咁

唯有一戰 先係可以破局嘅方法

告佢咩？

想入佢大把罪名可以加，例如屈佢濫權獨裁之類

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

軍管戒嚴軍事法庭大審判
再有左膠上街搞事就用無人機擊殺